男友因為朋友生日落club係唔應該嬲定應該嬲？

如題
雖然落club唔一定要食女
但應該冇女朋友鐘意自己男朋友去club?
好努力鎮壓自己怒火

有無向你備案先？

有

無罪釋放

嬲乜鳩

咁都好過暪住你去嘅⋯

就算唔食女都會有女埋身

我都係咁諗
唔係想嬲啲咩但就係控制唔到自己sad

你都跟埋去

棍撞棍 棍撞棍 棍撞棍撞棍撞棍 棍撞棍撞棍撞棍 棍撞棍撞棍撞棍

唔靚仔就ok

佢朋友都無帶女，想俾面佢

你話自己係有少少波，有腰，patpat大，腳有肉嘅女仔
咁你應該有多啲自信

但都有啲女唔揀飲擇食

落club最多咪un兩野摷下野 然後上房訓覺囉
都唔知你呢d港女諗乜 咁少事都嬲一餐

咁你條仔會揀飲擇食咪得囉

港男飲醉酒扑野就少事
港女比人扑就死臭雞

我個ex咪柒到仆街點都有女埋身